[討論] 818民陣大遊行 有無可能全民眼罩？

[討論] 818民陣大遊行 有無可能全民眼罩？

811發生多宗事件，充分顯示香港政府縱容警察謀殺抗爭者

1. 女抗爭者頭部被布袋彈擊中，導致失去視力
2. 缺德扮示威者，拘捕期間虐打、嫁禍
3. 葵芳地鐵站室內平射催淚彈
4. 太古一米內胡椒球槍行刑式發射
等等

不論勇武定和理非，818絕對要用行動表示兩者絕不分割，政府分割策略無效。

參與民陣遊行嘅一定係和理非為主，但係除左全民黑衫之外，唔知建議全民眼罩有無得諗？

原因：

1. 向政府警察表示導致抗爭者失去視力嘅不滿
2. 教導和理非都要保護自己，宜家真係唔知幾時會俾恐怖分子Head shoot
3. 令到攜帶GEAR普級化，合理化。目前用政府同恐怖分子用白色恐怖搜袋話你有Gear就係暴徙，令前線手足不同場合都難以攜帶Gear。絕對要打破呢種白色恐怖，去除有GEAR等如衝擊嘅掛勾。

如果全民頭盔、眼罩、豬咀，Full Gear當然最好，畫面最有Impact，可以同政府講有需要時人人都係前線，但係民陣大遊行以和理非為主，要一步到位有難度。例如由6月到宜家都未做到全民頭盔。

既然宜家普遍對女抗爭者失去視力咁大憤慨，咁不如818全民眼罩？歡迎討論

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

推

同意唔同意都可以傾下

好🤟🏻🤟🏻🤟🏻

好就一齊推出去俾多D人知

得 幫你比更多人注意下
落街文宣818見

綿紗眼罩？

推俾更多人注意

最好就3M眼罩喇，宜家唔知幾時會被人瞄頭架

可以係整文宣+大約提下點買+起點度搵手足派比有興趣既人?

Gear Post話普遍五金舖都有得買

鋼珠係打唔爆架，布袋彈先爆

周街都tear gas冇豬嘴出唔到街

絕對同意呀！
不過考慮過一下子FULL GEAR，未必個個跟到。
起碼今次由眼罩開始，
一黎向政府表示導致抗爭者失去視力嘅不滿，
二黎希望慢慢做到推廣GEAR 普及化，等政府無得再標籤有GEAR嘅人。

Push

戴唔戴都好，係818就推左先！

818， 追討黑警濫權!!!

See you 818!

push

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法
自己睇link

覺得有用
但連全民頭盔/ 口罩都未做到，可能會懶唔去買，派又派唔到咁多
打算係隊伍派紗布同膠紙比大家痴右眼
好似醫護集會咁
大家點睇

捱上去俾多D人知啦

好，眼罩

同意

緊急！！！ 唔該搵人report呢個fb page 「點新聞」

推到核爆推到核爆推到核爆

我會好似上次機場咁痴紗布上眼

818集會

唔好呀！視覺會受阻，睇野會冇左立體感，好危險

如果齋靜坐矇單眼ok我（但果日應該好難齋坐）
但如果要行要衝一定一定一定唔可以矇單眼
唔好做豬隊友

個人睇法就係盡量都唔矇單眼，避免視覺受阻，所以提議每人3M眼罩